覺唔覺得越高調既情侶越容易分手？

喺ig follow幾對好高調既情侶 但係都不停分分合合 呢個係咪定律？

所以d明星咪好慘

低調果啲你睇唔到姐

d嘢係做俾人睇既穩定極有限
穩定既平時無乜特別都可以過人世